#
แบรนด์
 
ชนะ
คดี
เครื่องหมายการค้า
เหนือ
จีน
Facebook
 
face
 
book
 
#
แบรนด์
โซเชียล
ปัญหา
เรื่อง
เครื่องหมายการค้า
จีน
สื่อ
เดีย
ยักษ์ใหญ่
ถึงแม้
บล็อก
จีน
เผชิญ
ปัญหา
ลักษณะ
เพียง
ศาล
สูง
ตัดสิน
ผู้
ชนะ
คดี
คู่
กรณี
บริษัท
ผลิต
เครื่องดื่ม
อาหาร
มณฑล
กวางตุ้ง
เพิ่ง
ยื่น
จดทะเบียน
เครื่องหมายการค้า
ปี
ศาล
ระบุ
จงใจ
เลียน
เครื่องหมายการค้า
รู้จัก
ชื่อเสียง
คำ
ตัดสิน
ครั้งนี้
เท่า
สามารถ
พิสูจน์
ตน
ที่
รู้จัก
แพร่หลาย
ประเทศ
จีน
ที่มา
IPHONE
 
Facebook
 
Facebook
 
Facebook
 
face
 
book
 
face
 
book
 
Facebook
 
BBC
 
CNBC
 
